屌那星 班保安開始嚟料

啱啱一入大堂個保安就同我講晚安

屌閪 自從大個咗我都未能聽過依兩隻字

使唔使去到咁能盡

樓豬好可憐

晚安

腳痛咗大半年嘅保安雙腿痊癒了

光復香港

咁上年未聽過？

今年嚟咗個新

時代革命

五大訴求

晚安

1蚊都唔撚封

上年有個保安幫手撳𨋢

嚇能死我

缺一不可

利是呢？屌你！

等緊初一
一落樓下 佢哋企曬起身 講早晨嗰下
幾似隻狗

年初一直頭多幾個座頭

初一同我講光復香港 我就俾

不如就封1蚊啦

通常廢老保安都係藍黎
唔好比利是呀

我未結婚

地呢代人老左其實仲會唔會包利是
我個人就覺得好無謂 特別係包比保安/酒樓呀姐

咁太過主觀
之前有極小量保安擋住黑警

新年比封黑警死全家佢

嗌聲香港獨立就畀利是你

呢班保安清潔，閒時就講住戶是非
住向同一層後生又係好食懶飛攞綜援日日打麻雀
我阿媽好L憎佢地
而家到退休先黎做清潔保安
仲向度做盡壞事通風報訊害手足。
所以話後生搵定啲錢幾咁重要。
唔通幾十萬保險可以買兩層樓咩。
好多人好眼紅。
正仆街。

50歳以上大陸落黎保安好多都做過紅衛兵。
佢地思維仲好鍾意共產黨